唔覆五毛其實先危險，大家一齊用一兩句圍屌班五毛先係上策，唔覆五毛不但唔係對抗五毛既好方法，仲可能有反效果

我一直想講唔覆五毛不但唔係對抗五毛好方法，仲可能有反效果，但仲係好多人以為唔覆五毛係上策
唔覆直接block無人理佢地，又唔屌佢既話後果會如下
第一：新會員/cdrom無人提點之下未必知，好可能個post有大量五毛，睇完就信左依堆五毛講既野
第二：無人理班五毛既話佢地會變本加厲咁圍爐，慢慢就淹沒正常user既回覆，甚至一有正常user講人話就俾五毛圍攻，慢慢五毛就佔上風主導晒成個forum既言論
最好既方法其實係大家一齊用一兩句圍屌班五毛（eg. yes sir,五毛狗收皮啦etc），等佢地講既野失去公信力，同埋其他人/新會員/cdrom見到咁多人屌都會醒水唔會俾五毛洗到腦，咁既話佢地再圍幾多爐點圍攻都無用，個個醒水係咁屌佢地屌到聲都出唔到，五毛言論自然廢武功
但千其唔好同五毛認真展開辯論，你一展開辯論就中伏，佢地會用一切歪理疲勞轟炸式同你坳直到你無聲出，咁佢地一定坳嬴，五毛d歪理就好易佔上風

之前立法會選舉個個就係中左伏以為唔覆直接block五毛就叫對付左，結果班五毛係無人理無人屌既情況下慢慢搶佔上風主導位置，正常user一講野就俾五毛圍攻圍插
其他人見成堆五毛咁疊馬又唔敢幫拖，結果就惡性循環，成個forum都係五毛係咁鼓吹泛民出賣論，白票論，投對家懲罰港豬論同體制論
跟著結果顯然易見，10%政治觸覺薄弱既後生就被五毛洗腦真係唔去投票甚至真係白痴到投對家，雖然係10%，但影響係非常大，所以點解班五毛要咁落力叫人唔好投票
就係差依關鍵10%導致立法會大敗，班五毛既終極目標（減少民主陣營10%選票）達成，保皇港共知到自己終於可以為所卻為，亦間接令到送中條例既出現，搞到而家香港陷入困境

相反，區選大勝係因為連登係咁日日狂推叫人登記選民同投票之外，最重要係一有五毛發表白票論，個個即刻好似見到賊咁狂屌狂鬧，班五毛完全出唔到聲，一講野就俾人圍插收皮，五毛起唔到減少10%選票作用
反而狂宣傳又無白票論影響下後生票仲增加左，估唔到既後生票令到保皇配票失敗，難得係街頭抗爭不斷失敗既時候黎返一次反勝未至於絕路

今次佢地肯定出類似招數，依10%係點就睇下連登仔對付五毛既方法係咪啱啦
唔覆直接block既話睇怕又係港共中共嬴，大家一齊用一兩句圍屌既話反而可以會見到曙光

都有你道理
有啲唔係太認真諗嘅人， 可能見到無人理真係唔知佢係五毛， 慢慢會覺得果s 留言係正常？

啱

14 年就係咁， 不妨搵返14 年， 不論fb 都係咁， 藍絲最團結

就係咁上兩次立法會選舉唔少人中伏
見過真心投對家之後返高登（當年未有連登）問好似有小小後悔，投左對家有咩用
跟著成堆人話自已射落海
跟住你知次次完左選舉班五毛就會成班極速消失，剩返個d真心膠就會開post問「焦土完啦，咁但係香港可以點贏」其實自己俾五毛洗左腦都未知
班保皇同中共港共咪就係咁樣所以越黎越得寸進尺囉
2020啦，區選都過埋啦，唔係仲有人信白票論呀？

所以網上言論就係最重要既地方，贏輸都係睇佢
唔係點解中共要洗咁多錢搞五毛黨搞防火牆
對抗到五毛香港贏面會大好多，班五毛助大到既話香港就收得皮

但盡量簡短 不要浪費太多時間

係
一兩句屌下就夠
長篇大論反駁既話就中伏

第一：新會員/cdrom無人提點之下未必知，好可能個post有大量五毛，睇完就信左依堆五毛講既野

on9
如果五毛講on9嘢，正常人會唔會睇完就信？

第二：無人理班五毛既話佢地會變本加厲咁圍爐，慢慢就淹沒正常user既回覆，甚至一有正常user講人話就俾五毛圍攻，慢慢五毛就佔上風主導晒成個forum既言論

所有人封鎖五毛，咪五毛自己喺異時空圍爐囉。你應佢咪又係spin 走個focus

而家d五毛會識玩語言偽術，唔係個個講on9野

無可能所有人封鎖晒五毛，而且cd rom點都仲睇到，唔理佢就會圍爐

應佢一句唔係同佢展開對話唔會spin走focus

啱
起碼一定要負評
正經post 更加要推
洗走五毛野

支持論點

3個字: 同溫層

agger
推

我响fb一見五毛就貼佢老細啲圖
佢越覆就越多人睇到
大部份情況佢地都會立即失蹤

你用文字覆佢只會比機會佢同你拗
比機會佢賺錢

有，白票同焦土係twitter 越嚟越利害
重要次次一睇就根本有晒立場，但扮理性
（其實好多係陳雲黨）一直吊黃絲
話黃色經濟圈無用
區選無用，立會選無用，工會無用
依家重叫中美開打要係香港打（真焦土）
我反而唔明，咁樣焦左，根本係自殺
要打都直接係蝗国打，點解要香港打？
到底咩玩法？
話香港只想返去殖民地時代，所以就要係香港打？完全唔明咩道理？
佢地就話咁先可以光復到？

你咪五毛

TL;DR

樓主有道理

推，各位ching批判思考同起底睇下對方係咪5毛

認同

陳雲黨依家只講口罩，不講選舉

推

咁就五毛啦
「突發」屠龍小隊最新聲明

5毛簡係唔想read啦

識玩偽術會唔會係一句秒？同埋根本好多post 都因回應五毛分撚大量形成風向。還不如叫連仔bam

有心攪事扮口德差
同721叫人拎藤條教仔一樣咁撚衰
輕量化自己既不是

同意，pish

所以老鳳先會推出問奶共狗屙尿起左腳定右腳呢個政策

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問玄學大師詹惟中(會員#50328)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

澳門狗想分化香港人?屌你老母收撚皮啦

澳門狗真係要直接屌
認輸師老鳳有時會撚吓佢

屌你老母呀澳門狗賤種

老鳳有公屋住，唔撚駛搬劏房嗰班出嚟

twitter都好過連登係咁
twitter問心嗰句除左同外國交流有邊個香港人會真係用

有時見到五毛講歪理
一見到 五毛收皮啦 即刻可以飛
有時見到有起底screen更加可以快快手手block埋
長遠來講 愈多人block哂d五毛
五毛既影響力就愈低
所以見到已被block既五毛都可以留低句收皮再補返張過往言論圖等下一個人見到可以block

撐